90後佛系TG谷 冇乜活動 頹廢圍爐

有男有女啦
入嚟啱傾固然好
唔啱傾都只係冇緣分
大家feel free, 最緊要尊重地mean人

樓主最後同網戀果位發展如何?

食咗個飯 然後沒有然後了

係唔係大家都無興趣

大家都大個咗
本身想搵返都冇諗咁多
純粹心結

係唔係同想像太大出入
同埋你地大家都無伴侶?

又唔係
純粹真係大個咗 自然個人就唔同咗
嗰時我有 佢應該冇
而家唔知 都咁耐之前

btw用不推文回覆 我都唔記得咗

有冇八卦問下果時係唔係對你有意思

咁緊係有問啦
我最主要都係想知呢個答案啫

咁佢點答

佢話有

不過都係嗰句 大家都清楚大家都長大了

咁果時佢叫你搵佢係咩一回事
同埋有冇後悔見左佢

我寫得咁肉緊咁有誠意!
唔相認都過唔去啦

講真我都幾慶幸解開咗個心結嘅
但真係會有啲空虛 始終少咗個寄託

係唔係同相像有落差

我又冇太多幻想
反而以前細個會ff下如果佢好醜咁點算
所以有哂心理準備
結果都係個正常普通男仔嚟嘅

果時如果發展有冇機會

都成9年前 邊有咁多如果
就算發展 應該都係分手
中二喎

果時大家都有興趣好正

因為回憶總是美好的
如果真係發生咗 又未必咁開心
都係放眼未來好過

Can’t join

佛系啱我喎，唔見面傾得仲開心d

收住咁多先 今晚再清清潛水新會然
再收會有新link